當堵塞機場被廢後

前線要冷靜，
堵塞機場咁有用，唔好因為捉到隻鬼就憤怒上頭。

敵人最想見到我地就係自亂陣腳，失去民心。

勿忘初心。

利申核爆都唔割

光復香港，時代革命